點算為知精通coding

上網學完,搬字過紙算唔算精通
知道佢個logic

出面公司好似請人都係將d code 照打一次
究竟點先代表精通coding

點先為之識用 linux ?

識邊隻先算精通

玩埋android sdk
做埋apple 開發者

唔洗精通

學埋佢個syntax compiler bnf
要知好多tricks
寫25k+ loc

起碼可以比較每個lang的長短處，佢地當初被創造的原因同改善左D乜

精通到可以寫隻language

自創一隻新既lang

學海無涯，回頭是岸

識google

精通乜, 夠用就得, 反正無完美 , 精通一樣唔完美既野黎做乜 ?

計我話, 精通吹水好好精通打code, 正如識人好過識字一樣, 哈!

咁又唔係, 幾十年前就係精吹水好過精做,
我覺得黎緊呢個時代應該好實幹 ...

雖然成日講香港無專業IT 但係 一定 快速 IT 化 ...
精吹水只會好似啲招人合作APPS (出IDEA )咁, 供過於求 ....

識hello world就得

有network好過啦
你有錢係風投， 大把programmer爭著揾你
你有人脈， 前提你本身地位夠高， 就會揾到有實幹既人幫你做野